3 嘅 4.5G 無限Plan 真係好垃圾

另一張Sim激ValueGB年卡，用Smartone線路，係同一位置差唔多時間，下載速度係垃圾3嘅十倍有多

3仲有半年約

召喚3台打手new god美斯

幫你慳數據 仲唔多謝3

屌你老母

.

一般上網完全無問題

收皮啦 你覺得無姐
個個好似你淨係睇CCTVB咩

你睇咩呢

睇開你老母比狗屌

即係講唔出 廢柴

同咩台比3都係垃圾

上純文字既網?

佢係打手